一人一支鐳射筆去狗屋問opinion

我依家好L驚，屋企有支做power point presentation 嘅鐳射筆，會唔會係攻擊牲武器架！

屌，不如大家訓醒攞去狗屋問吓佢啦！唔啱咪交低俾佢哋處理咗佢囉！不過要話我知根據乜野條例支筆唔合規矩喎！

自投羅網 羅網360 280

我係銀髮廢老，想叫和理非去做D野姐！

去機場！
去狗屋無人理

明白……老人家 out out 地，加油！

不論咩髪 都係手足！
加油

【短片】【1秒射盲眼】踢爆！高危激光筆殺入香港

唔會，手足加油!